Одномерные массивы
==================

Исходное задание
----------------

Даны действительные числа a[1], a[2] ... a[n]. Найти
max( a[1]+a[2n], a[2]+a[2n-1], ..., a[n]+a[n+1] )

Итоговое задание
----------------

Так как формулировка немного противоречива, решение будет следующим.
На вход (через аргументы командной строки) будет подаваться последовательность действительных чисел. Программа будет искать максимум между суммами первого и последнего элементов последовательности, второго и предпоследнего и так далее. В случае если число элментов нечётно, средний элемент будет удвоен перед анализом на максимум.

Результаты работы
-----------------

```
javac Main.java && java Main 1.5 2.5 0.3 3.2

4.7

javac Main.java && java Main 1.5 2.5 5.3 3.2 1

10.6

javac Main.java && java Main 1.5 2.5
4.0

javac Main.java && java Main 1.5
Элементов должно быть не меньше двух.

javac Main.java && java Main -1.5 -2.5 -5.3 -3.2 -1
-2.5
``` 
